川普不只輸了選戰 英媒爆第一夫人正在協商離婚

美國總統川普輸了選舉，現在媒體又報導，第一夫人梅蘭妮亞（Melania Trump）要離婚。

英國《每日郵報》報導，梅蘭妮亞在2016年川普當選總統時後大哭。她的好友透露，梅蘭妮亞完全沒想到川普會當選總統。

川普當選後，梅蘭妮亞拖了5個月才從紐約搬去華盛頓，據稱是要等小兒子拜倫（Barron Trump）小學畢業。

梅蘭妮亞前閨蜜吳可芙（Stephanie Winston Wolkoff）稱，梅蘭妮亞正在協商一份離婚協議，以便讓自己與川普的兒子拜倫能拿到約定的財產及遺產。

Fake new

fact check 未

UK Dailymail quote CNN
Asian translate news quote UK Dailymail

CNN quote '密友爆料'

第一日傳咩

佢上任一年就傳緊啦 唔通我記錯？

facebook有無label係未fc資訊？

侵唔係日日都講緊離婚 屋企家嘈屋閉 冇人撐佢咩

外國主流傳媒話

Btw
點解呢啲未經證實既新聞又可以發佈
點解未經查證真假既election fraud又講下都唔可以？

好似已經傳左好多年

daily mail

嘩！ D手法咁鬼熟嘅？

當日梁天琦參加完補選，勁多形象嘅抹黑，又話佢食煙講粗口....不能盡錄.....

又想玩個招政治潔癖？左膠先有效。

鳩噏人格謀殺居多

TWITTER LABEL左未?

侵侵老婆都出埋聲：美國人deserve有公平嘅選舉

登媒就收皮啦

Daily mail？

有冇更衣室潮文？

我係fc撚，你fc咗未？

人格分裂

屌你老母我真係要用畢生嘅志業同呢批左膠/主流媒體/利益集團搏鬥

黃毓民係咁 梁天琦係咁 特朗普都係咁

最撚慘係，呢批撚樣大環境一變你就會發現由頭到尾都係一班無用嘅冚家剷

因為係對侵唔好嘅小道消息
所以屬於fact checked

fact check 左未？

次次出席活動都傳佢地不和

已失去了一切。。。

未FAT CHAT
可能唔係本人親手PO文

離婚唔一定係輸....

未fact check , twitter ban 啦唔該

煮流傳媒

佢老婆

已伸請删post, 勿推

又一隻

佢講得冇錯WOR, 合法的票就要COUNT, 唔好輸打贏要

CNN quote '密友爆料'
消息指
有分析指

不嬲左媒anonymous source就得
右媒就唔得

由上任果時已經話離, 離咗4年都未得, 但d 垃圾報紙次次都報
通俄又係報足幾年

屌佢老味成班左媒雙重標準

佢地要click-bait 賺人地點擊率佢地個網ar ma
香港果班都係咁架, 一朝早坐車番工time, 就會push 呢D news head

英國研究？

fc撚呢？ 死去邊。

入面全部留言都係出唔到支持Trump嘅
勁過微博

PR撚開工喇， 各位巴打睇路， 正常ＰＯＳＴ開始沉

美國總統但係英媒爆

佢老婆琴日唔係出左條twitter撐佢咩

daily fail

家下D毒媒真係9UP當秘笈

直接負皮下個post

侵侵老婆都出埋聲：美國人deserve有公平嘅選舉

XI NN 啦

重點喺依句「不只輸了選戰」， 將拜登做總統造成既定事實

係呀,個仔都唔認佢做老豆添

彭斯：「美國最偉大總統，明天我們便要回家了。」

真係好撚嬲好撚委屈
一啲都唔公平
屌晒啲MSM老母臭閪

又黎人格謀殺 天下烏雅一樣黑

蘋果報嘅新聞點解仲會有人問FC左未?

正想講…睇下主流媒體就知咩叫雙重標準…

特朗普失去了一切………

特朗普的家人證實了這消息……

fact check

特朗譜失去了一切
特朗譜的夫人確認了這消息

7x歲仲有個仔讀緊小學

又黎。。川普失去了一切？

心理打壓緊侵侵

TVB:有消息指

屌你老母 facebook呢d又唔撚幫我俾人fact check嘅

侵侵又可以名正言順出去玩女啦

Daily fail

ON L 9

有乜所謂
第三段婚姻

拉
見一件五毛拉一件
絕對唔會俾連登變高登

侵失去了一切。

fake media CNN
哩啲完全冇證據嘅又見唔見要落句提人未經證實

垃圾左霉XiNN
fake news之首

點止人格謀殺
傳煤而家係差最後一步未直接叫佢去死/真係揾人買起佢架咋
即使係真
喜好愛與和平嘅左癌都只會拍手叫好
好似d生番燒女巫咁

SAVE 侵
SAVE USA

而家呢傳媒全部都係偏左，根本已經唔會FC到啲咩，你手頭上可能值得質疑嘅資訊都畀左膠寫到不實，相反啲美國傳媒發表一樣資訊全世界就要信到十足？？？學Rudy Giuliani 話傳媒已經凌駕法律

dispute warning where

侵簡直耶穌一樣
眾叛親離都要做落去，個個同佢痴線佬

Daily Mail呀柒頭
有份傳拜登個仔d 衰野嘅Daily Mail呀兒登仔

柒撚夠未呀
係咪唔岩聽就叫左報呀垃撚圾

唔敢面對現實就縮返入老母個西到避下啦

CNN真係終極垃圾左膠機器

兒登仔究極識分乜撚野係credible source 未
由攞New York Post 來打飛機炒車炒到依家仲攞Daily Mail來打飛機當係真

你班撚樣真係冇得救

媒體自己fact check咗未？

Fact check撚入嚟未，屌人未fact check未

班fat cheque 撚見到呢啲新聞就笑到見牙唔見眼啦, 仲cheque 乜q

仲要係“前密友”

好撚大波

完全係milf ,好正

每日郵報
又係小說出版社
Fact check左未呀

消息人士啲friend

打！往死裡打！

主流媒體

梅蘭妮亞前閨蜜吳可芙（Stephanie Winston Wolkoff）稱，梅蘭妮亞正在協商一份離婚協議

希拉莉和民主黨大會(DNC)出錢聘用這家公司去發掘特朗普醜聞，為了掩人耳目，希拉莉和民主黨大會將錢交給一家名為Perkins Coie律師行，再由律師行將錢交給Fusion GPS。

Fusion GPS和這份Dossier有什麼關係?

Fusion GPS聘用了Nelli Ohr負責這件工作，部分資料(許多是來自俄國人)由Christoper Steele提供，其餘由Nelli Ohr起草內容。毫無疑問，這份文件是希拉莉和民主黨聯同奧巴馬政府司法部/FBI共同炮製對付競選對手特朗普的秘密武器。

希拉莉和民主黨如何使用Dossier去打擊對手?

奧巴馬政府司法部和FBI四次使用這份Dossier的虛假資料，成功地向法庭取得竊聽令，在競選期間非法向特朗普團隊進行竊聽。此外，希拉莉在競選過程當中(包括與特朗普三場辯論)不斷公開指責特朗普私通蘇俄。他們明明知道這些是假資料，照樣用來打擊對手，並且不斷向傳媒洩漏假消息，讓民眾長期(包括特朗普當選之後)以為特朗普有通俄之嫌，因此他競選勝利是違法的。 另一方面，這份Dossier也間接帶來特別調查員對特朗普進行兩年多的調查，其目的是要將特朗普拉下台。

由佢做生意個陣都傳緊啦
傳到之後出埋個SHOW有埋金句"YOU'RE FIRED!"
有埋金句都傳緊傳到佢四年前上任前都仲傳緊
傳到今年大選前都仲傳緊
再傳到佢個仔個女都係自己個twitter開聲都仲傳緊
睇怕呢個新聞應該傳到佢入棺材佢老婆死埋
都應該仲傳緊佢老婆打算離婚

佢老婆年紀都唔細加上侵已經換左唔少次老婆食過唔少女
我諗白痴都知佢性格如果要離婚應該要搵個最值錢既時候離先有用

CNN = 美國版環球時報！

假新聞 虛假消息 已report

你就Loser
淨係識嘴砲